邊個麵包可以 代表到香港？？？

都不外乎 雞尾同菠蘿包之爭
呢兩個係香港原創？

雞尾

腸仔包

菠蘿叉燒包

雞尾包

阿嬌

既然無 咁就創造出黎！！

香港腳漢堡

蓋世堡

老麥d縮水包

其實特首選舉都好想問

有咩代表到香港?

墨西哥包

菠蘿油

呢個唔係宇宙漿咩

老麥d縮水包幾乎好多地區都係越縮越細，冇乜代表性喎

空氣包

豬仔包

黑鮑 g包

話時話，今日食豬柳蛋好似細左

生命麵包

叉燒餐包

全中，唔浪費

長青麥包

世界上有英國麵包、德國麵包、法國麵包，但係就無香港麵包！！
其實菠蘿油都幾正

生命麵包/嘉頓麵包

排包算唔算

最近食過個雞尾菠蘿包
雞尾包嘅外形同椰絲餡
菠蘿包嘅脆面

令世界矚目嘅香港麵包 誕生啦

邊度買

又要平又要大你玩哂啦

非香港

空氣麵包

頂 有聲

生命面包

燃燒生命

我屋企樓下都有，仲有紅豆菠蘿

沙爹牛肉包

空氣包
所有包都係空氣包

M記黑白雙煞

代表香港地產商起埋D發水空心樓.

糖衣陷阱

代表香港睇來好富有好有錢

但其實貧富懸殊 , 人民活在水深火熱